load("//website:defs.bzl", "doc")

package(
    default_visibility = ["//website:__pkg__"],
    licenses = ["notice"],
)

doc(
    name = "compatibility",
    src = "compatibility.md",
    category = "Compatibility",
    permalink = "/docs/user_guide/compatibility/",
    weight = "0",
)

doc(
    name = "checkpoint_restore",
    src = "checkpoint_restore.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/checkpoint_restore/",
    weight = "60",
)

doc(
    name = "debugging",
    src = "debugging.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/debugging/",
    weight = "70",
)

doc(
    name = "FAQ",
    src = "FAQ.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/faq/",
    weight = "90",
)

doc(
    name = "filesystem",
    src = "filesystem.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/filesystem/",
    weight = "40",
)

doc(
    name = "networking",
    src = "networking.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/networking/",
    weight = "50",
)

doc(
    name = "install",
    src = "install.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/install/",
    weight = "10",
)

doc(
    name = "platforms",
    src = "platforms.md",
    category = "User Guide",
    permalink = "/docs/user_guide/platforms/",
    weight = "30",
)
